同一個女仔講你帶眼鏡好睇，下一日約佢佢就帶眼鏡代表乜

會嬴民意

代表佢有近視

N年前嘅事了

咁諗黎做乜

想你屌佢副眼鏡

後悔了

瞓啦咁

year3仲要停課，冇希望了

有將你既說話放心上

加油

兩年前嘅事了，我放咗手

正常人行為

嗯

放咗手就唔會提

你會話 只係好奇

放咗手就唔會有好奇心

結論：未放低

放手嘅意思係冇再追
放低咗好耐
只係後悔
冇諗過之後竟然無女可溝

無後悔藥
面對現實
忘記過去
努力面前

有次我同個女仔講佢帶color con唔好睇，之後佢就無再戴，最後屌左，完。

想博顏射